你哋係咪痴線咖？又話報應又剩

報應未到呀